警察憑咩搵咁高人工

濫權違規 醜態百出
但就高薪厚職
藍衫一開波袋2萬4, 白衫一開波袋4萬幾
憑咩

憑自我 硬漢子

憑佢係國家機器
幫共黨做野